【POPO 又無影】中午12時上海街金行遇劫

至少6名賊人中午行劫上海街353號一間金行，扑毀櫥窗後掠去一批金飾，犯案過程歷時僅約1分鐘，損失仍在點算中。警方經調查後列作行劫案處理，交重案組跟進調查。

鄰近商鋪的閉路電視拍攝到行劫過程，全程歷時僅約1分鐘。天眼記錄的是間為12時14分48秒賊人闖入店內，約1分鐘後，12時15分40秒，有6人先後跑出金行，見到他們分別手持刀、背囊及環保袋。

賊人得手後向窩打老道方向逃去。警員在場兜截無果，但在東莞街近駿發花園後巷發現一批懷疑是賊人犯案時所穿戴的衣物及口罩，追蹤警犬到場協助調查。

現場消息指，穿深色衣物、戴帽、口罩及白手套的這批賊人疑為南亞裔人士。

LM